其實致今有幾多條屍體/跳樓死同埋浮屍分別係咩數字

有冇整合link唔該
懶人包
有外國fd想知

comment有數據，應該可以參考下

Push